幾個月前講既野 原來已經唔記得左

做完仲要比人話係鬼 多謝勇武手足

紅資國企都係黑 我罰你再整過張poster